[口罩解剖] 材質放大20倍記錄

1. (購自HKTVmall)冇牌子，日文包裝，中國製造小童口罩

-中層放大20倍

-外層&內層

2. (購自藥房，屋企人買)韓文包裝，中國製造成人口罩

-中層放大20倍

-外層放大20倍

-外層唔知放大左幾多倍

高質post 推

建議最後擺埋一張圖做對比

想睇泰印果啲

諗住慢慢咁放D口罩解剖圖
過多排先整張對比圖

留名睇口罩
想睇日本韓國嗰啲

泰國口罩我屋企冇
印尼有一盒過幾日戴出街再解剖下
不過好似未戴同戴過既口罩都會有分別

日本口罩應該過幾日會解剖
btw屋企冇韓國口罩

lm, 有冇astm 1~3既口罩對比下？

有人肯俾樓主 樓主咪睇

潛力帖 推

高汁POST留名

3. 3M Nexcare印尼版四層口罩 ($45買入)
呢款口罩有四層，外科口罩入面加多層活性炭。

-內層(第一層)

-第二層

口罩主要係睇呢層
第二層同平時既口罩中間果層冇咩分別，而且質感覺得OK

-第三層(活性炭層)

黑色果D先係活性炭

-外層(第四層)

用後感：
眼鏡唔會點起霧
戴落去都舒服，不過戴耐左feel到有少少焗
始終都係最中意用unicharm超快適
btw太夜張相影得唔係咁好

聽日如無意外會睇下日本口罩
本人並非專業人士，測評只供參考

push

有冇救救

會拎咩做test?

冇買過救救mask
不過我見youtubeutube有人解剖過

冇，我都係拎屋企D口罩黎望下

4. 日本Unicharm超快適(藍色)，購自Amazon

-口罩外層

-口罩中層

-口罩內層

戴完口罩內層會有濕氣，睇落去有D灰色

Push

推
樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

推

個男人好似大波man

你咁講真係越睇越似